頭盔邊到有？

有咩裝備？

仲諗緊出唔出元朗好

迪卡儂/五金舖，豐儉由人

問下法律意見

gas火槍比唔比帶出街

比就必帶

比人斬唯一同歸既裝

主動攻擊人

我相信警察一定會開真槍

太危險

收到